%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2018 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Pour compiler :
%$ lualatex $basename

\documentclass[12pt]{article}

\usepackage{1920-pablo}
\usepackage{1920-pablo-paternault}
\usepackage{graph35}
\usepackage[a6paper, margin=0.5cm]{geometry}

\let\degree\undefined
\usepackage{mathabx}

\setlength{\parindent}{0pt}

\begin{document}

\begin{center}
  \large\textsc{Matrices et Calculatrices}
\end{center}

\subsubsection*{Première méthode}

\begin{em}
  Utile pour n'utiliser les matrices que dans un seul calcul.
\end{em}

Dans le menu \menu{RUNMAT}{1}, sélectionner \function{MATH-b}, \function{MAT-b} (comme \emph{Matrice}) , puis selon la taille de la matrice \function{2x2}, \function{3x3} ou \function{mxn-b}. Compléter les coefficients à l'aide des flèches.

\subsubsection*{Seconde méthode}

\begin{em}
  Utile pour utiliser les matrices dans plusieurs calculs.
\end{em}

Toujours dans le menu \menu{RUNMAT}{1}, utiliser \function{tMAT-b} pour définir des matrices.

Pour les utiliser dans des calculs, retourner dans le menu précédent (touche \key{EXIT}), puis utiliser \key{OPTN}, \function{MAT-b}, puis la lettre désirée (par exemple, l'écran devrait afficher \texttt{Mat A} pour la matrice $A$).

\subsubsection*{Exercices (première méthode)}

Exercice 4 p. 254.

\subsubsection*{Exercices (seconde méthode)}

Exercice 3 p. 254, en enregistrant au préalable les matrices $A$ et $B$.

\end{document}
